要3天內各國登報 這是陰謀 我們一Ｄ都冇win

再搞落去，我們會全輸

summer be water
我地再次睇 烏克蘭 既懶人包
香港人 動起來
柒婆既一次又一次謊言只係昆鳩港豬

改左新版 希望可以幫推

打左篇文講少少關於 五大訴求 缺一不可，希望大家可以幫推同share比外國人睇

[國際線][English][4-9-2019] Five Demands, Not One Less!!!

721 811 831

推